---
title: Familier amélioré
titleEN: Enhanced Familiar
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 4
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - sorcier
prerequisites: Familier
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements: 

summary: "4 options de familier/maître par jour"
---

Vous améliorez votre familier en lui insufflant de l'énergie magique supplémentaire. Vous pouvez sélectionner quatre options de familier ou de maître chaque jour, au lieu de deux.